[四雄齊屌黑哨蛆]AC米蘭球迷討論區5

賤種蛆狗死全家

祖狗死全家
祖雲達斯係黑哨隊
性慾殺老母比狗屌

Forza milan

祖雲達斯係黑哨隊
mon post者隨便嬲嬲豬

性慾殺我知你睇緊架，我屌你老母臭閪

鄙視蛆狗

MON POST狗死全家

我拿狗 唔死全家得唔得

得賤種蛆狗會死

個post名冇性慾殺真係失色唔少

我隊隊意甲都g持係咪好有問題

好老實 蛆狗出去歐洲我都支持
但蛆狗係國內真係黑到仆街呀嘛

same
祖狗之前打疤，打拜都想佢贏
證明比人睇下意甲唔係咁廢
但國內佢真係好撚黑
加上有性慾殺果d on9仔
唔屌唔鬆化

咁我都係既，不過呢場就撐紅黑啦，始終唔想變蛆甲
睇見咁樣真係肉酸

留名

agger

狙狗死全家

祖狗死全家

同我一樣，不過係鍾意祖雲多D，所以大戰我都不便參予

見到你個名都知啦

我羅馬狗 大戰我都係深潛

有frd係祖迷
所以有時都睇吓祖post
其實大戰前嗰面d人是ok的
係嗰條性欲殺特別on9囉

羅馬爭氣d啦
唔想見一隊獨大呀

如果光頭佬去祖，打破壟斷第一步

蛆咁多轉會費
收回佣收到手軟

屌你地爭氣d la
打狗靠你地喇

其實mon post係咩心態
仲要mon乞兒post

有咁撚得閒咩

無計架喎，鬼叫隔離post推得咁慢咩

仲有拿波利下場掛「penalty juventus」

狼王都出聲

冇諗過會咁大件事
個個都出嚟屌

嗰個係之前唔知邊季，羅馬輸2:3，但成場波都好多「爭議」

仲要嗰陣羅馬爭緊聯賽，六分波就咁俾人黑走左，唔嬲就假
唔記得狼王最後有無俾足總罰

繼拿玻里球迷掛Banner後，在昨日國際米蘭大勝阿特蘭大的比賽中，國際米蘭鐵桿球迷組織Curva Nord Milano掛出橫額諷刺保方"Dacci me quote...Pagliaccio"大概是"給我們投注賠率.....小丑", 諷刺祖雲達斯一早便知球賽賽果。

意甲19隊圍爐

意大利街頭張貼了溫馨提示 :
"小心絆倒 要不然就會判十二碼給祖雲達斯了"

蛆狗以恥為榮

人地仲話緊冇

醜呀

希望有人貼d係狗廁所 驚蛆狗見到興奮過頭隨街射

狙國被逼害

我地隊垃圾波又黎支那比賽

有無手足想去睇

好想睇
但係又唔想上支那

真係有興趣睇
未係現場睇過自己愛隊

可唔可以順路嚟轉香港呀
btw我對上一次現場睇意甲隊就係祖
屌

Lega Serie A have announced that #InterMilan will be played on Saturday, April 15 at 12:30 (Italy time) #ForzaMilan

難以置信 打吡係早場西波

肯定支那老闆幫手

唔想睇比人7個1皮

蛆狗好唔得閒 又有個撚狗post

而家仲見到有狙狗話想當拿仔去接班
屌你知唔知醜字點寫

人地要做拜仁呀 但歐聯又唔見有成績

李城

same same

隻蛆又贏12碼
又係射落人到

終於明班蛆吠咩 狗梗係用狗招 射手有十二碼天經地義 怪錯賤狗了

r聯都黑到

都係唔講野住，我無睇哂成場波

呢球又抵12m的，明擋入波

但其實唔中手都會中身
紅牌真係

睇返精華個球彭利拿做埋龍門撲波，抵全餐啦

我就睇左精華無睇哂成場波
抵全餐既，明顯用手擋

罰巴卡 警告羅馬仔 ocamp
當拿同迪迪仔無事 大家估下點解

佢地唔想要羅馬仔咩

岩岩睇到真係世界級

from 香港AC米蘭球迷俱樂部fb

比人踢仲要拎牌

走去投訴秒拎黃牌

單刀比人吹

唔係第一次啦

羅馬仔唔係賤種干地想要?

乞兒隊都吼 蛆狗真係賤過乞兒

AC Milan Bidder to Lose Backing of State-Owned Chinese Firm

又比多次deposit
貝老隨時300M袋袋平安

lau ming

咁大隻蛤乸？ 已經唔識分邊邊係傻仔

歐聯抽籤 狙對疤

黑鬥黑

睇下邊個主場雞勁

鬥多12碼

r聯黎講 點夠疤嚟 狙支雞係國內比賽就威姐

到時等睇狙話疤黑佢
我地要準備好啲片

等睇性慾殺條友出黎吠

我實支持巴狗

遲D意甲係咪都有4個位

好似係再下一季

下季就變爭頭四

班蛆可以收皮

據報意甲球證公會認為上週意甲比賽祖雲達斯對AC米蘭的賽事於94分鐘的十二碼是錯誤判罰，主球證馬沙Massa及底線球證Doveri將會受到懲處，本季餘下的賽事將不會安排兩人處理較重要賽事的球證。

性慾狗

笑死

咁係邊個聯賽少咗一個位呀

起出黎BIN啦
狙狗專業架

蛆狗

罰鳩你兩條撚樣終身停吹啦
仆街企到咁撚遠都吹12碼真係死全家

Sky are reporting Mati Fernandez will start tomorrow in midfield.

不如出Cutrone

鳩射定又入波

蛆黑哨整合post

ching ho ball

高質

冇人睇西波?

一陣開波
有無人睇

西波都多人睇

做完assignment 等睇西波

Milan bench: Plizzari, Storari, Antonelli, Calabria, Gomez, Honda, Locatelli, Poli, Pasalic, Cutrone

大國際失分,唔該生性

捱夜睇西波

唔出柏沙歷應該感到安慰

Genoa: Lamanna, Gentiletti, Izzo (c), Simeone, Ntcham, Hiljemark, Taarabt, Lazovic, Munoz, Laxalt, Cataldi

有泰球王

Players missing for Milan today:

Romagnoli
Abate
Montolivo
Sosa
Bonaventura
Bacca
Suso

lmlm

我熱青訓

冇人開POST???

live post

咁快傷

拖拉機又傷

安搭真係識做
攻都唔攻

蒙特好返未

我有跟操

又負碌足球
負碌鳩猜都入

西時又取3分

都唔負碌 控制得幾好
係finishing差

finishing場場都差
成班真係無人練射門

3分

要求長期踢西時夜波

打比踢6點半，豬硬

真係起唔到身

睇返原來係祖赫特派膠隔離街先和到

兩球

去利物浦

拉素終於失分

得番九場，希望有得打歐霸

大隻仔入選國家隊

加比亞甸尼傷咗

米蘭不出廢人

好似有回購

唔撚使諗
呢家賣唔到盤光頭佬渣番旗, 實送比人

我好覺得呢d送人行為有抽回佣

冇都冇人信

連verdi都有入選

我蘭青訓，必屬佳品

足壇最有錢主席第二位

仲要係良心賣家, 賣貴少少都唔肯

米蘭對你唔住

我希望佢係國家隊爭氣話比懞師知佢仲錯

佢成日國家隊有表現,但係都係影響唔到佢喺球會既地位

再者AC米蘭俾佢既位置真係唔太啱佢踢,所以就算俾佢落場都唔一定有表現

登佢慘

係米蘭一定俾唔到中間佢踢 你打4231 中場得2個唔夠班控制 4312又過時 4411又只係4231變種 你打邊又唔掂 基本功又唔好 成日控住個波都甩腳 點俾你踢呀 都係嗰句 我覺得佢黎左咁耐得一場表現真係叫好好 就係主場贏羅馬2-1

同意
本身都唔多鐘意佢，但佢係球場上態度幾好
又追下波無奈身體上技術上唔岩意甲打

屌你迪迪仔唔好去狙狗啦屌你老母
咁難先出到個隊長

淫蟲揀個買家都柒過人,有前途既球員梗係睇定D先啦

阿隊眼傷收咧

AC Milan announces that Ignazio Abate, after several medical examinations in Italy, went to Miami for an expert medical opinion in relation to the blunt forced trauma to his left eye suffered in the match against Sassuolo, last 26th February. The results of the visit are positive and the recovery is proceeding smoothly. Therapies will give Abate the opportunity to resume during the summer preparation phase for the 2017/2018 season.

又多一個收league

有消息話賣佢過去

Galliani: "The transfer market and renewals? Everything stopped."

屌你老母支那狗哂撚哂D時間, 屌你老母咪撚賣啦

有, 傳得都好勁下

阻撚住晒

屌你老母死狙狗

你班死高層有少少骨氣好唔好

賣人時間

賣乜鬼, 當祖狗傻架, 佢下年到期啦, 好多新聞講佢可能下年過去

大大話話都傳左四年 計埋小明嘅話唔止

蒙牛都傳過

咁就賣佢過去啦

我復出了

死番入老母個閪度ok?

下年有番四個歐冠位

1819年度先係

今年都係望爭到第六 跟住意杯冠軍係前五
可以擺個霸氣杯資格

原來小明收埋咧，諗起佢受傷嗰場盲住踢到尾都幾正
迪迪仔快d專心留係度做隊長

下季有歐霸踢都算好，賣唔到盤之後想爭前四都難

呢班波換左個防中同中場已經有力爭前4

唔好唔記得我哋嘅蓄力斬隊長已經可以訓練翻

性感中路放題

換返我

換左你即刻變1314頭半季

隨時已炒左飛機佬

好似話有記者上過去間支那公司睇過，一個人都無

我地又中伏喇

好似仲衰過亞視咁

袋左兩億唔算太差嘅我覺得

但支那佬好似想格硬買
淫蟲醒少少啦，比人放左幾次飛機都等，on9

驚鳩支那豬咩

再食多億訂金

食完好平賣喇

提款機

食多幾億增黎增兵

淫蟲要買人一早買左啦,果2億根本唔撚用

個兩億對佢黎講濕濕碎
但係擺明一蚊都唔想用落米蘭度

唔拆軍班乞衣要還神啦

骨

又收左50M,BTW如果支那佬成功收購,果2億5千萬係咪當預繳?

我預左分10期

收到都係落fininvest 袋 唔是直比米蘭

News on #ACMilan takeover incoming - basically Sino-Europe Sports is no more. It's Yonghong Li and a lot of different loans.

New twist in #ACMilan takeover, Sino-Europe Sports replaced by Luxembourg company

Luxembourg company又乜料

聽個名好似係d 專門避稅既空殼公司

Lazio's Keita is a more realistic signing and one of Mirabelli's primary targets. Lazio and Keita's agent are not on good terms. [GdS]

背後可能都係同一個金主

買斷組巴好過啦
真係岩用

開得盧森堡都係避稅架啦

睇黎呢次比人收購到我地會執粒
正

why

d錢來源唔知係邊，黎走資，
之前睇到條撚樣係借錢黎買，到時米蘭負債

一鋪清袋

可以落去陪柏爾馬

你意丁都踢唔到

羅馬仔同當拿仔正選

米蘭黎香港搞上市

迪路菲奧

回家了

12碼+入波

羅馬仔og

嗰球意外嚟啫，佢企嗰個位點都要閘個波，不過估唔到佢着3號

唔係好耐之前傳過？

睇返精華，場波如果無用重播判決可能法國贏左，爆佢球入波都差d 無效

達米安,VERDI,大隻仔都有得出

我蘭青訓大豐收

証明離開先有運行

6個青訓入選國家隊

好似起香港上市, 大家諗住入幾多

同淫虫一齊做公司老闆

小股東齊屌老闆

阿隊

已買一張支持我蘭

嚴重強化阿隊

蒙隊正選

一復出就正選

又唔係真係咁差

推

Milan bench: Plizzari, Storari, Antonelli, De Sciglio, Gomez, Zapata, Honda, Kucka, Locatelli, Poli, Lapadula.

pasalic

中場同2閘都好性感

兩隻翼既方向唔同

鬼叫拖拉機傷左
有無人知要傷幾耐

幾時又傷左

好彩後備都冇

迪迪仔又做咩後備

踢完國家隊？

上場好似踢幾分鐘就傷左

呢次真係老馬既錯

下季見

早場打西波又一例証

未執先算

和波仲想點

唔使輸真係好彩

成個四月都係早場 有排捱

都無分別啦
都唔會追到真假藍黑

當拿仔上場比羅馬仔入，今場到禿達入

打咩歐戰 國內聯賽都打唔掂 弱隊都贏唔到

哂氣
我蘭對榜尾踢到護級咁
Btw 真藍黑班費同成績唔成正比

唉，成日都失分比榜尾，真係好柒

btw 當拿仔廢架其他球隊唔該唔好再留意佢

大國際輸波

好在國米難兄難弟, 反而拉近左一分, 反而真藍黑着晒火

件gomez好撚癲

傳過大陸佬成功入主會買佢

回收大隻仔順便

真係會成功入主咩

A Gomez我一早話睇好佢

巴打

等睇14號又推遲

仲有希望？

唔係話14號覺得唔好 所以推前到13

話咩14唔吉利

13又到西方人唔吉利

突破盲點

點解唔15

復活節邊間銀行會做野

而家話其中一間幫手係東亞銀行嘛

唔差在拖多一星期

大帝又mvp

可能入9球彈鐘

入得果兩球

實彈鐘

征服英超

證明自己

離開米蘭的下場

證明自己係垃圾

基佬又唔見左？？

唔見左好耐

法國 ac米蘭巴打係好多post都見到你留言

盗如瘋嚟

慘被踢爆

其實一早知

等我試吓引佢出嚟啦

sor我唔知

改哂名冇人認得咪幾好

官網賣大包 字衫半價
雙num連章都係560

球員版淨衫都只係$549.51

無身型著唔到

得大瑪?
超級盃有冇章?
想買迪迪仔或者老馬

球員版好收腰，著唔到
得意甲章同7次冠軍
無龍門

知唔知優惠期去到幾時

睇個e-mail 係4/11 23:59
我都整番件先

咁考慮多陣先

邊撚個盜如瘋

上星期先喺官網訂左件作客先得七折字半價
宜家主場同字半價
玩我咩

依家個價平過季尾清貨

我個人鐘意官網訂

正啊 我又買返件先

今晚踢9點,又要失分

suso出返黎應該好d

我最期待既雙閘出現了

真藍黑失分

你地去邊到搵拎睇波

最後一場送比貝總

今季第一場唔使心臟病

隔離街輸咗
依家前後都差兩分
真藍黑下場對羅馬
好大機會失分
下場贏到隔離街就上第5

破早場魔咒，下場再攞三分

仲要隔離輸波

那來的自信

下場唔輸都偷笑啦

屌下場六點半係咩時間黎

終極西波

好似特登就大陸時間

中午踢痴線

我地J過既MURILLO最近踢得衰過沙膠

佢地啲中堅無一個穩陣

雖然贏4:0
但如果把握力好d係最少贏半打

我都係果陣買左主場

買左兩條童裝波褲

Mandragora係後防黎嫁咩

對上一次贏4-0係幾時

正呀喂 升上第六 做六弟

得米蘭達ok

第四至第八位
除左我地全部失分

同鄉

巴卡尋晚d埋門…
真係有價好賣

比乙金打多d 啦
尋晚完場佢個樣仲慘過輸波

6弟係咪都有r霸打

第五又有機喇
Suso又回歸
gogogo

唔係第四五咩?

意盃蛆同拉素，即係果個位都變左第六

即刻屌咗件suso

放心
下星期打回原形

迴光返照
下場只求一分

留意到有巴打又開始ff

(ff) 下場好重要 如果可以贏埋國米 對方三連敗 土氣大挫 我蘭前六就穩

米蘭撚最忌有自信

呢句真

睇番琴日國米唔知做乜要柏拉斯奧正選，中場又唔比祖奧馬里奧正選，佢地唔鳩排陣我地好難踢

咁又係 佢地人腳比我地好嘅

留力姐

呢位ching心水清

一週一賽都要留力，我真係隔離街教頭咁sick ball

Milan have the joint third best defense in Serie A with Napoli (33 goals conceded so far)

係有老馬咋

難兄難弟爭六弟

最緊要繼續出ansaldi打閘 上半季果場比suso強姦

今晚歐聯有得睇黑鬥黑

諗咗好耐,始終都係唔想意甲俾人睇死

話之佢

贏輸都係俾人睇死架啦

A January loan switch to San Siro has reinvigorated Deulofeu, who has recorded two goals and three assists in 11 league appearances for Milan, and Galliani appears keen to keep the winger at the club on a permanent basis.
"In June, you will know, I do not know what will happen in the market, so I cannot say anything," Galliani told Milan TV.
"I have spoken with the people in charge of Barcelona, but I will not tell you what they told me."

鳩頭佬:到夏天你就知簽唔到

十卜巴狗
理撚得佢比人睇死
反正遲下都有番四個位

最緊要屌性慾殺老母

反疤反蛆,最好2隊踢到開拖

有咩好諗, 人地依家話好憎下年有返四個位, 話意甲其他隊出到去都係失分

唔講以為蛆攞歐聯多過我蘭

蛆屌打疤
疤幾時出大絕

返主場先炒你6比1

真係456

連祖post啲人都叫隻性慾狗收手

狗都唔幫佢

巴竟然343

黑哨祖水平都有歐洲一線，我蘭幾時先變番咁勁

祖記入決賽可以嘅，捧盃就免喇，你估歐聯咁易囉架咩 仲要無聯賽黑哨加成

性慾殺狗出黎講兩句丫，定係講中左唔撚願面對，又要返去圍爐搵人撐可惜自己友都唔撚撐你啊屌你老母

橙, 祖狗post 入面性慾狗話我地係黑消隊 搞到我都唔知點叫佢地好喇

蛆啲防守好過PSG 而且前車可鑑 蛆一定有所警惕 巴呢次要主場反cup 似乎都幾難

蛆上年第二回合對拜仁咪on99一開波就守
希望屌帥今年唔會

ching今場狙禁區手球都無罰
真係唔知邊個黑邊個

上年第二回合好似上半場入拜仁兩球領先wo?

上次係衰左主場先

反而我最記得係AC米蘭好多年前打巴塞又係首回合贏兩粒定三粒,次回合一開波就守,但係又騰雞,搞到俾佢地熱血反勝

主場贏2粒,作客比疤炒番4粒,上半場完尼安單刀中柱

係，最記得尼安嗰球

係
之後打901諗住守

其實果球都唔易入

理得佢地死

又係屌帥

屌, 嗰球入左巴塞好難翻身啦......諗起佢都嬲鳩

反正都係假波，比一次羅馬得唔得，十幾年次次都祖雲祖雲，比托迪了左個心願啦

未必, 你睇PSG
你作客入一球, 佢主場黑返兩球

唔識打順境波係意大利球隊通病
淨係我蘭都經典地印證咗幾次
對拉科、利物浦、疤…

意大利隊最好打少少下風嘅守勢波

Sky - Montella vorrebbe De Rossi come leader di un gruppo di giovani

Secondo quanto riferito da Paolo Assogna a Sky Sport 24, Daniele De Rossi potrebbe interessare al nuovo Milan. Sarebbe Vincenzo Montella a volere il centrocampista giallorosso, come leader di un gruppo di giovani. Il club capitolino offre solo un anno di contratto al mediano azzurro e il suo entourage vorrebbe qualcosa di diverso, iniziando a guardarsi attorno. Oltre ai rossoneri ci potrebbe essere anche l'interesse della Juventus.

說好的不提呢

早晨
賣左盤未

董事局解散左，應該賣硬啦
之後就聽天由命啦，希望班友真係有錢，唔好搞到散班重新黎過

帕爾馬

無知一問 現時世界有邊支球會係中資 而有搞得隊波好好?

馬體會

馬體果個好似得 2成定3成股份？

點解賣左盤完全無消息嘅

恒大

其實國米幾好

正式宣布好似係聽日

國米係蘇寧起碼大集團有信心d

希望呢個中資集團會放水入米蘭，唔想見到意甲豪門淪陷
利申:祖

開始好唔捨得光頭佬同淫蟲

等左咁耐終於收購到，希望留得低爆佢同迪斯基利奧

Breaking: The remaining money have arrived from the Chinese group. Only thing remaining now is the final signatures [Sky]

賣了

而家要開始擔心呢條finance佬係咪無心搞 純粹搵人注資之後攞著數

如果黎近件波衫有殘體字贊助都唔知點算

BREAKING: The money has arrived. Milan have been sold!

大陸佬

多謝貝老

終於賣撚左啦

咁多年黎辛苦哂 多謝淫蟲 同光頭佬

呢鋪番身了

貝老再見

多謝30年的貢獻

希望黎緊呢5年內可以每年1粒巨星+自家青訓重整旗鼓

真係好怕d大陸佬係空心老倌

elliott management 出左1.8億 但唔知係共同收購定借住俾佢先

終於 confirm 賣到，希望生生性性

終於

鳩頭佬終於收皮

下個到你

咁你放心，第一個一定係我

之前又好想佢賣，依家賣得成又好擔心

期待下年意甲

利申：祖

令人太擔心

怕咩呀，有咩柒野未試過

不用期待

貝老終於肯收皮
多謝你為米蘭帶黎既所有榮譽

幾千萬買水貨好過租借渡日呀巴打

唔賣就擔心啦

希望AC越打越好

新班主嘅經營能力冇擔心過
最擔心係sponsor位變左做簡體字
成件衫即刻柒曬

新董事會：
主席：
Li Yonghong
CEO:
Marco Fassone

董事會成員
Han Li 實際掌權人
Lu Bo 海峽匯富產業投資基金管理有限公司總裁
Roberto Cappelli 聯合信貸銀行律師，精通企業兼併、收購、重組、合資方面，曾在羅馬，帕爾馬任職。
Marco Patuano 前意大利電信CEO，2016年4月辭職。

轉貼

希望意甲百花齊放

屌可以傾續約未呀屌你
當拿仔, 迪迪仔同埋SUSO呀仆街支那狗

有無清好驚班支那佬會搞到米蘭破產

講左話接手後第一任務係續呢三個

是但啦

本身都已經衰到無得再衰

仲差一樣, 就係執粒

低處未算低,
我本身對呢隊波已經無咩期望

“Today, after more than 30 years, I leave the position as President of AC Milan,” Berlusconi began.

唔知點解睇到有D感動
屌得多都唔想佢走, 做人都好犯賤下

Silvio Berlusconi statement:

"I leave today, after more than 30 years, the ownership and responsibility of the president of AC Milan. I do so with pain and emotion, but knowing the modern game, in order to compete at highest European and global level, it serves investments and resources that a single family is no longer able to provide. I will never forget all the people whom I had the privilege of being their president at the club that has won so much.

First of all, of course, the great coaches and great champions who have made these impresses that will remain forever in the history of football possible. Naming them one by one would be impossible: a big hug to all of them.
The same hug that goes to all those who occupied managerial, technical, administrative and medical positions that have made Milan not just a team but a mode club in world football. Among these people the first to be mentioned is Adriano Galliani, which in our Milan was the tireless builder and engine.
Thanks from the bottom of my heart to our fans. To the millions of fans who filled the stadiums around the world to shout Forza Milan, for many others who have been physically far, they have been close with their sympathy and enthusiasm. Without them, our winning Milan would not exist. With them we won everything we could win. I have in my eyes and heart a thousand moments when the testimonials and affection of our supporters was extraordinary and moving.

I want to tell them that if now I leave every operating and representative charge, I will always be the first Milan fan, the team that my father taught me to love as a child, the dream that we have achieved together.
To the new owners I offer them my best wishes and for them achieve even more extraordinary goals than what we had achieved.
To those who remain, the players, the coach, the employees of the club, to all of our fans I wish them great successes. I wish every one of them to achieve in sports and in life all the projects and dreams in their minds and hearts and for the people they love."

老實講句都幾感觸 冇左鳩頭佬同淫蟲
我諗我都會幾掛住鳩頭佬係看台激情睇波個樣

有1.8億美帝資金

點解facebook microsoft果啲老細唔買番隊波黎玩？

借架清

班大陸佬邊係有心搞好米蘭呀，佢地目的咪又係想吸收曬人地d技術，或者引入中國人打意甲，幫中國提升水準！聽聞AC好似有個叫米蘭實驗實，裡面全部都係世界頂級軍醫，大陸佬吸曬AC 既野之後咪又係唔理佢地！

笑死 實驗室收左皮好耐 呢隊19波仲有啲咩技術可以吸

佢冇明確講係借定點

上面位清幾耐無留意意甲
呢隊垃圾波有咩價值可言

如果有美帝個心會定D
但係擺明班垃圾黎走資

同意Ching 個人有兩樣嘢係信唔過
1. Finance佬
2.支那佬
而家集合埋一齊 真係好撚驚變柏爾瑪

唉 唔賣又驚；賣左仲驚
究竟我地要鳩到幾時

咁又唔同 柏爾馬係買家由始之終冇俾過錢賣家 但貝佬已經收哂5億歐

Italy’s biggest financial paper claims new Milan owner Yonghong Li and US hedge fund Elliott will have to work out interest repayments.

Today the long-awaited closing finally happened, as Silvio Berlusconi signed over the club to Yonghong Li’s holding company Rossoneri Sport Luxembourg.

The Serie A side was valued at €740m, albeit with €220m debts, but the payment was only completed after several delays and the intervention of US hedge fund Elliott Management Corporation.

Il Sole 24 Ore – the Italian equivalent of the Financial Times – analysed the situation and is anxiously awaiting Friday’s Press conference for a clearer idea on who exactly owns the club now.

Yonghong Li borrowed around half of the €610m paid to Berlusconi’s Fininvest holding company from Elliott and it’s reported this loan comes with a 10 per cent interest rate, plus €15m arrangement fee.

That would come down to around €35m in interest and it’s unlikely he would find that from a club that is currently running at a loss of €80m per year and won’t be in the Champions League next season.

If the repayment doesn’t materialise after 18 months, Il Sole 24 Ore claims the USA Management hedge fund can try to repossess some of Yonghong Li’s assets.

Along with his wife, those amount to approximately €500m, making him not even one of the 400 richest men in China, certainly compared to Berlusconi’s €7bn.

Huarong are believed to be involved with some financing, but the new limitations set by the Chinese Government on exporting funds outside the country have made things more complicated.

It is also curious that while Yonghong Li is the head of the group buying Milan, Han Li has been signing the paperwork and meeting with directors to complete the deal. He was also pictured in the official photographs handed to the media after this morning's closing.

There are other problems too, as if Milan do qualify for the Europa League, then they will be subject to Financial Fair Play penalties.

Over the last three years, the Rossoneri have run at a loss of approximately €250m.

The new owners can present a dossier showing their plans to increase revenue and get the situation back on track, thereby earning some leeway with the rules.

唔係講笑真係愈睇愈驚

FORZA MILAN

無睇波就唔好9up 啦

唔好成日講驚驚驚啦 時間證明一切 你驚乜野啫 無錢又驚 有錢又驚

唔賣咪一鳩樣
淫蟲都唔會再比錢出黎啦

變帕爾馬應該唔會的
但一定係球星化，而家班後生仔驚好快冇位踢

佢地咪球星囉

其實賣比大陸佬係有d擔心
我相信無人比貝老更愛米蘭
但真愛係要捨得放手，然後希望下個對佢會更好

主要係驚大陸佬無錢玩，又玩落一身債，再時想再有人買，番身都幾難

馬會咪有聲有色

而家都係主要同美資一齊出錢
佢都搵左相關人士 - 法禿做管理

你可以搵下法禿份CV , LINKEDIN 有, 佢PUBLIC左

AGGER唔知有咩好驚,本身已經淪落到冇眼睇

佢地主要目的是走資呀天才

呢句真
再唔賣就賣當打/新星套現架喇

Li Yong Hong 問左Elliott借三億，十厘息，再加千五萬fee
而家中國打走資咁嚴，佢一時拎唔到錢做repayment點算？
Btw 王建林得馬體會兩成股，同呢單點可以一齊比較 況且佢建林有錢咁多

而家傳得最行既員有

Mateo Musacchio -佢打黃潛一般, 同埋佢身體質素唔夠彌補羅馬仔

Aubameyang- 得啖笑

Pellegrini - 呢個好好波但羅馬有回購, 同埋好後生未必咁快擔到大旗

Keita Balde - 拉素黑人翼鋒, 過人勁射波廢, 有潛力, 份約18年到期應該唔會太貴

法比加斯- 我個人唔鍾意佢, 如果而家錢咁多可以試下既, 級數係度, 同上面個Pellegrini 一齊買就最好

KOLASINAC- 史浩克04左閘, 好硬淨, 今年德甲評分最高既閘, 後生迪迪仔一年, 重點係免簽

Roma have an option to bring back Lorenzo Pellegrini for €11M & should take him back, but the player would like to return to Montella. [GdS]

真係得洗佢腦呢招

意假受埋支假玩 呢穫精彩啦

最好係乜撚人都買唔倒又一季

國米一早係喇

咁快諗買人

收購唔係貪佢有錢買人唔通貪支那管理好咩

希望今季有歐霸位先啦

平時又唔見咁多人, 一話賣盤就咁多未見過既人入黎潑冷水, 真係好波

agger 清
王建林同我地個隻無得比 人地有錢咁多
我地個隻連全支那都唔知佢係乜水

未賣前又話快啲賣有錢買人
到完成晒又話驚冇錢破產

懷念雞蟲

船頭驚鬼，船尾驚賊

btw，因為依家啲金主個個都唔知佢地係乜水，擔心係好正常既

#wearesorich
會唔會買返法佬, 還掂打翼

如果純粹走資真係唔洗買我蘭

一見到賣俾中資 成堆唔知係咪CC台嘅人入嚟9up

唔會啦 傳緊拉素個Keita

賣盤既成事實 點撥冷水都影響唔到 新老細咩料都唔清楚 有人憧憬 有人擔心都正常 唔駛咁敏感嘅…

班友直頭未見過喎

最多星散，有乜所謂，好又捧，唔好又要捧，習慣左

我平時都係cd-rom多。但都係擔心嘅
btw Facebook ac milan page有 press conference live
聽新主席d 蝗語口音~ 有理由相信佢真係香港人

意文聽唔明

係
啲蝗語拍得住崔世安

咁我又唔同意wo
一開波個個都好興奮係以為收購完有好多錢
一開始話買定左上年9月完成收購，點知係咁推遲
不斷推遲已經好值得懷疑啦
仲要上個月有投資 partners跳船唔玩

個陣我都講屌旗都籌不如唔好買

Fassone: "The renewals of Suso and De Sciglio? The phones of certain agents will be ringing tomorrow."

米蘭大叔

幾樣重點係記者會
有人問資金方便有無問題
新禿鷹話絕對無問題
第2樣就係轉會佢話肯定會大手筆
有3樣就係會主要target支那市場, 因為個邊有好多米蘭撚
跟住都有講下新球場係成功既其中一步, 可以參考國內某隊賤種

希望真係如佢所講咁

望就係咁望 [/brown]

有球星性格但冇球星實力

希望有新主場

好想jforza milan

應該好難喇

之前都差少少起到啦

睇佢地考察D人最大機會係走國米呢幾年條路, 買D中高價後生仔, 球星化冇咁快行到, 而家當打既除左祖未必肯去意甲, 何況我地歐聯都冇, 其實最近意大利本土後生仔係咁出, 我地行本土年輕化都好

個策略應該係以SUSO , 迪迪 , 羅馬 , 魯馬 , Locatelli 為重建骨

佢一上黎就話首要係續SUSO , 迪迪同魯馬就知

其實佢幾個都算球星啦

老實講得suso接近球星 羅馬仔老馬我覺得暫時只算新星，盧卡仔未做到長期正選就唔好講星唔星住啦

最好買個勁嘅中鋒同掃蕩力強嘅中場咁聯賽應該有望
有預感條防線可以成為未來十年歐洲最強防線

迪路菲奧要買斷先
Tube8成日自爆好難做最強防線

Milan's new board of directors

有潛力，但仲差好遠
其實我鐘意睇防守足球，如果米蘭打番防守就好了

我覺得入得國家隊就已經係球星

其實今季到目前為止 失球最少數
第一係祖失20球 , 第二羅馬失26球..
米蘭失球數係33...係同拿坡里一齊排第三...
跟住係拉素同亞特蘭大嘅34...

國家隊都有分唔同時期同係唔係主力既

馬里大國腳·龜頭

放走巴卡
入belotti

巴卡20M都唔知有冇人買

意大利大國腳 蒙度利禾

強國佬如果識用老馬,迪迪仔,羅馬仔,盧卡仔,卡拿比亞,SUSO,爆佢,屌仔做未來骨幹就好

呢度 8 個人，咪即係差唔多成隊留低

雖然私心都想當中d後生仔都可以成才

belotti 必買
拖連奴幾多潛力新星

其他隊都有後生勁前鋒
我地得巴卡，仲要31 已經

其實買返大隻仔我都ok

頭六個j得過

睇個樣係以呢班做核心重建

年輕真紅黑

我覺得佢自爆原因就係中場防守唔夠硬搞到防線成日硬食哂d進攻先做成，特別被人反擊個陣，所以要個掃蕩強嘅中場幫拖

邊度揾個加度素番來

唔駛撚撚, 去法甲應該有D唔錯既防中

頭七J得過

馬杜迪

蛆一早睇中

但其實馬杜迪係BOX TO BOX黎

一石三鳥同盜如瘋ching 榜上有名

今日超早場

早場無好野

屌岀左去，應該趕唔切睇

Mati中場肯定又比人屌打

呢個時間俾咩人睇

支那人依個時間一路食飯一路睇

亞洲人

Live link:

感動

熱血和波

六弟

中堅2:0前鋒

建議巴卡退休返去賣魚

快點賣走我

換BELOTTI我地應該爭緊歐聯

賣去中超鑿返筆比返d貢獻好過

百屌巴卡tw loca

依家搭路應該易啲

朋友 返哥倫比亞釣魚啦

屌真係仲開心過贏波

盧卡仔可以做番正選了, 咪再同場出MATI同SOSAD

Sosad今場好勁
Mati就.......出返柏列錫會好啲

巴打自己都頂唔順

Wondering why the game ended at 97th minute. Was there any Inter player booked for time wasting? I didn't notice.

> Ref made it clear 5 mins started after Biabiany sub, then Nagatomo had treatment.

貼定出黎比性垃圾睇

羅馬仔 : 屌！班前鋒廢㗎，沙膠我地上
沙膠 : 好！

出SOSAD就夠, 你兩個攻中當人流架咩

巴卡今季有邊場好波,印象中得第1場戴帽

Mati跑步又少
唔知做過乜

真係好感動

盧卡果下夾波笑撚死我

感動

巴卡迪露今場都

一定大把人話米蘭有黑哨護體

睇番今場其實國米真係太保守, 我地下半場都壓住打, 控球過6成, 傳波成功率我地85佢地75, 本身諗住講雖然輸但打得幾好, 點知UNTIL WE SCORE

性垃圾快D moon post啦

屌老虎個波到佢位幾靚都要控定過人呢點真係唔太鍾意, 同屌仔一鳩樣

主要係中場無人識帶波向前
拉唔空人地防線
下下比波兩翼都幾條友夾
巴卡就堅垃圾

屌仔過人應該勁啲
爆佢得個快字

感動嘅係羅馬仔入波 唔再係own goal

爆佢其實都冇乜腦,不過點都好過今季嘅巴卡

爆佢靠快同節奏變化, 屌仔腳法同假動作好過佢, 但拖慢進攻節奏就一擔擔

都係嗰樣野
唔肯簡單直接啲
係都要hold一陣波
巴卡講真半場好換啦

無可否認屌仔作用大啲

兩場打毗一樣劇本

巴卡上季我已經屌緊佢做唔到支點

今季連搶點都冇埋

一過30即刻向下

啲南美佬係咪真係易衰老啲

熱血到

係 上季佢都叫入到波先冇屌得咁勁

佢個樣40歲我都信

巴卡衰在佢基本功唔夠扎實, 始終遲過人起步, 所以冇得靠體能人地逼下佢就接波都失誤

咁佢真係返去釣魚好過

真藍黑對羅馬
都應該會失分

下年買Belotti+TIELEMANS+爆佢吧 話晒支那土豪無理由唔大灑金錢

買isco

咁都和到
今季真係比蒙帥教得幾好
起碼有鬥心

負6姐
唔係loca仔個野班撚屌仲行行企企

原來真藍黑今場無gomez

連finishing都冇

一張圖就睇得出我係球隊嘅地位

本田俾老細點去揸機？

新光頭佬個表情

同上半季一樣國米臨尾入我地

佢個樣好生硬

可能同佢講我地去影相佢唔識聽, 去左沖涼

我指新光頭佬

好有喜感

今日邊個係mvp？大聲D

沙膠型撚到

真藍黑領先

熱那亞領先拉素

熱拿亞主場好惡

希望羅馬仔今場嘅入球可以令佢攞翻鬥心，之前國家隊友賽已經開始踢得差

btw 新光頭佬個樣成隻駝鳥咁，喜感十足

Zapata 呢?

收到風哥倫比亞國腳入波，巴卡拎神射手未？

#ACMilan fans to #Galliani today: 'You've finally become a free agent'

Zapata gifted his derby shirt to Yonghong Li [Sky].
r合約

盧卡仔

二師兄傳授嘅旋風地堂腿
代價係甩頭髮

少林足球

好安答頂住
羅馬快CUP

真藍黑咁撚勁

杯佢老尾啦

兩邊都追和

Belotti goal

拉素同真藍黑失分就正

2隊都頂住阿

屌
lazio追平

全部和晒 無郁過

拉素和
真藍黑和
紫百合輸

應該會同隔離街爭到最後

應該4隊爭到最好
賽程黎睇就:
Atalanta>Milan>Inter>Lazio
生生性性下季應該有歐霸睇

唔想巴卡再打正選搵乙金同組巴打得唔得

最忌有自信

路過
想問下honda係咪好耐冇出過

係

佢戒緊J

好撚樣衰新禿鷹
都係光頭佬正D

完全做唔到支點
不過開始蒙帥都好早換走佢

3 Napoli 31 20 7 4 72 33 +39 67
4 Lazio 32 18 7 7 54 36 +18 61
5 Atalanta 32 18 6 8 53 35 +18 60
6 Milan 32 17 7 8 49 35 +14 58
7 Inter 32 17 5 10 59 37 +22 56

一個月

新光頭佬
唔知幾耐又要變鳩頭佬

佢分cv好過光頭佬
佢係拿坡里 祖記都做得唔錯

巴卡做同一動作應該一飛衝天

巴卡摺埋啦

出佢=對面打多個

巴塞回購爆佢，咁係咪姐係買得高美斯

邊件?

真藍黑嗰件？
人地肯嚟先得㗎

但真係估唔到季都未完就講明會回購咁顛

球員有無得say no?
講真如果爆佢揀番去都幾on9
同美斯爭位踢

同屁馬同美斯爭

會唔會回購再高價放俾我地

洗鬼咁麻煩 直接話高價賣囉

巴塞同我地關係好似唔差

可能買返去高價賣唔奇

賣我過黎

返去踢後備

係又唔驅呀

真係要睇爆佢本人想唔想番

我諗爆佢連 suso 同屌仔都爭唔嬴，返巴塞都係變人球
好耐無見屌仔有d掛住佢

巴塞球迷都睇唔上眼啦

右翼位仲有一件Denis Suarez 返去真係坐

所以佢番去真係極on9

唔好講巴塞
佢喺愛華頓都係後備先借到過黎咋嘛

回購呢啲有冇得揀架

應該有啦
佢之前同愛華頓簽約架嘛
佢唔肯簽返巴塞份約巴塞鬥奈佢唔何

巴卡差唔多場場最差

Denis Suarez 打中場中 爆佢青訓，個邊又有歐聯打，應該唔會say no啦

唔通留係米蘭爭六弟咩

唔係前場萬能插嚟咩

其實爆佢有冇得出好睇下季邊個教囉

愛華頓係教練唔知點解唔鐘意佢

佢同盧卡古最夾

盧卡古 呢類正正就係我地最需要嘅前鋒

其他球員呢?

呢D賽後評分係邊度睇

盧卡古都唔算係支點形
係大隻姐

最緊要係真藍黑場六分波

隔離街d賽程都幾甘

lukaku幾全能，大隻得黎腳下功夫唔差，不過都冇乜可能買得到

有名你叫
新魔獸吖嘛

我地對羅馬同真藍黑喎

話說大恩帶緊既威尼斯已經提早三輪拎意丙冠軍

加度素教緊隊乜

比薩

好似就降班

波里路入波仲多過巴卡

痴線

今年會唔會終於簽到X先生

你睇埋其他數據就知巴卡今季幾差

唔洗睇都知佢差啦

除左開季第1場戴帽之外,仲有邊場係好波

#ACMilan reportedly have a verbal agreement to sign #Chelsea midfielder Cesc Fabregas this summer

垃圾新聞

講左幾年啦

究竟呢個x先生可以講幾耐

唔知完季前巴卡追唔追到波仔？

原來大巴拿俾黑蒙踢傷咗,唔知星期三晚出唔出到呢

屌帥又係既,明知下場巴塞會狂攻都唔收埋啲主力

知道連我地都贏唔倒pescara

連佢同鄉都識用左腳入波，巴卡檢討下

準備反勝為敗

講到佢掛靴

黑蒙
好心佢就冧多幾件啦

熱血教練

好似仲係阿仙奴嗰陣已經吹緊

難得年輕化又揀返班老人

可以帶下啲後生仔都好嘅

撚撚真係唔係做教練嘅人材

中場有蒙特唔夠咩

蒙特係精神領袖黎嫁渣

佢自己都未踢得掂啦仲話教人

派路反而ok

我覺得盧卡仔開始有啲蒙特嘅影子 希望唔好學到佢啲儲氣長傳

Musacchio to Milan is almost a done deal. Milan to pay Villarreal €15M + bonuses. Musacchio has also agreed to the move. [@FabrizioRomano]

呢件fifa好撚勁

平咁多，上個暑假唔係要30m?

唔理真假
鳩頭佬落格/比人搵笨柒是常識

聽講今年跌watt

比人打爆幾獲啦，同埋得180，同羅馬仔夾有d擔心

未老先衰導致提前加盟米蘭

話說我fm17玩到18/19賽季，米蘭已經俾李勇鴻收購左，但係點解轉會經費仲係咁少 有冇爸打都係咁?

fm最心水清

阿根廷中堅不了

巴西仲可以諗諗

雷斯

去史浩克 利華古遜 禾堡執人啦 呢三隊今季打得咁差

咁會打多個前鋒

成隊執番來

Schalke 04個Bentaleb幾勁
同埋同隊嘅Kolasinic其實打得幾好，有好強嘅向前能力

第一季賣走晒D 癈物就有 ~90M
之後季季都100M轉會費

係咁 換邊個老闆都係咁

一開波清巴卡都執唔少

Bentaleb佢地啱啱係熱刺買斷左, 買斷完就跌WATT
Kolasinac仲有機會搶, 六月完約我地同阿記拉鋸緊

後生仔中場真係諗諗拖連奴Benassi ,西瓜皮Pellegrini同拉素個Savic

其實都好難搞,依家隊中唔少後生仔

買後生仔輪換,場場都出唔同人又會夾唔熟
買即食球員,又會同後生仔爭位,要佢地坐板輪換,佢地又唔會過黎

買半成品最好, 22-25呢個年齡層, 有一定實力仲有潛力, 國米搶左真藍黑個加利亞迪尼有D可惜, 上面提個三個已經係意甲長期正選, 我覺得黎打冇乜問題

掃哂拖仔3個b

belotti

快撚d到轉會啦

隨時又空砲

唔知下年屌仔會唔會轉10號

isco

邊可能買到

吹水新聞 而家吹到又奧巴美揚又莫拉達

有消息話今季要賣巴卡
其實呢個夏季要賣啦，仆街又唔賣
搵唔到人接貨喇呢家，幾on9

奧巴美揚不了

Montella mentioned two players he likes in the meeting with Fassone and Mirabelli: Corentin Tolisso and Nikola Kalinic. #Sky

飛機佬

OFFICIAL: Mirabelli is the new sporting director of Milan!

其實佢有咩咁堅
之前我地sporting director 係邊個

先前咪光頭佬做埋

再原先係布公子

新舊老闆都係咁多空砲

至於 Mirabelli 係邊個 我貼過呢編..

法禿
唔使點講 上網都唔少
祖記 > 拿坡里 > 大國際 > 米蘭

陰公, 唔怪得隊波咁辣殺
原來係鳩頭佬做

而家見我地有錢個個作勁多新聞, 未落場都唔撚信

modern scout who prefers watching DVDs sitting from a hotel’s room

講真我都可以做
睇下UTUBE就搞掂

沙膠

呃到人報價就正

起碼有職業足球背景先說服到人啦
嚇死以為新個個總監都係咁

算啦膠開有感情, 搵到中堅咪又鄧佢落第三中堅囉

最緊要佢肯做後備個下爽

Kalinic好一般渣喎
又係要大量供應個啲前鋒黎

其實收意甲中游d勁人咪仲好，即食得來隊波易磨合

收到wind 球證有小小幫蛆狗

蛆狗正一仆街

親巴入黎我蘭狗竇

唔好再叫我親
我已經唔會再入結衣post
只係咁啱見到[齊屌黑哨蛆]所以先入黎
好撚嬲

發生咩事

個球證係鬆手
疤班人係咁教球證做野
個球證唔賣帳

反狙都講唔出今場黑啦下話

除左最後嗰下手球可以吹之外其他都好合理蛆班友又真係腳腳中波 吹佢唔漲 但疤又係咁圍球證想點

Kalinic做波好過巴卡太多了, 重點係價錢唔會太貴同埋易買
Tolisso都唔錯, 今年里昂主力中場中, 又後生

究竟希古恩廢啲定係巴卡廢啲

剛歐聯入波個摩納哥新仔j唔j得過？

兩個都實用型

屌 好撚貴

麥巴比？ 馬斯亞個陣唔出名都5千萬，麥巴比仲要咁多豪門𥄫住

老實講，唔好話黑唔黑，祖呢隊波真係幾勁，至少係歐洲頂級。

比著我蘭，明黑哨都未必贏到巴塞

呢樣真，
意大利個19隊都比佢屌打
佢贏番冠第一年睇得出好有野心一步步咁build up
反而我地隊垃圾波一沉不起

賣完盤只係第一步，希望一步步打番起，下年入番歐冠

Bernardo silva ok?

蛆咁的防守力的確值得今年囉歐聯~

MONACO買返黎都似都二千萬

#wearesorich.jpg

同蝗狗鬥黑

留意返沙膠隔離嗰位，可惜可惜

祖雲達斯除左勁之外，仲有一種穩健，呢樣係關鍵。米蘭兩隊都勁過，不過一沉不起就幾年，祖雲達斯十鳩幾年除左打假波衰三年之外，差唔多年年都穩定，維達爾走，派路走，迪比亞路走，普巴走，邊個走左隊波都冇大走樣。
呢個唔係一個教練問題球員問題，係成個團隊每一環都要好先得。

米蘭比鳩頭佬亂政呢十年，就算當年有伊巴得聯賽，我都睇唔到當年米蘭有祖記種穩定。

五年啦，希望換老闆有改進

有時候見到ig fb日鳩日都係度當年今日真係有啲火

有時候都冇法，沉得太勁

其實而家邊個管買人？

蛆咪又係靠大水喉

其實一句講晒無錢，鳩頭佬有錢佢都買唔少好野架

終於收到

冇錢唔代表簽咁多垃圾免簽

冇簽可以點做

其實係一個惡性循環
無轉會budget --> 免簽 (高薪) --> 啲錢去左人工到 --> 無轉會budget

Montolivo is a step away from returning to the field. He has clinically healed; it is now only a matter of physical conditions. [GdS]

Mazzarri on Niang: "If he plays like he did in the last two matches, I would really like him to stay [at Watford]."

慈善家

下季見啦

無錢你都唔係走去簽龜頭人 馬特尼呀 仲要畀錢架大佬

12M馬特尼，送錢比祖雲

咪多撚謝屌帥囉
呢家個個都吹奏佢

最好唔好見

精神領袖仲有2年

出場踢唔緊要 唔好教壞班細

里昂比人罰停歐賽
打包機會黎喇

屌帥祖狗黎

幫蒙特續三年約都係鳩頭佬其中一個傑作

派路就逐年簽

屌帥教祖記比教米蘭係進步左
馬特尼呢單真心ON9
祖賣馬特尼買TEVEZ

當年賣唔到pato唔夠錢買tevez呢下真係好傷
利申:迷pato

賣咗都唔會買到

Lacazette

點解罰既

歐霸盃球迷衝突

近年d法軍喺米蘭都水土不服

緩刑咋

點會買唔到 同馬生同價

Many will have several departures in the attack this summer: Bacca will leave, Deulofeu could return to Barca. (1/2)

Ocampos will return to Marseille by the end of the season. Lapadula's situation remains unclear (2/2) [GdS].

係都雲加買左先

Reports suggest that the new #ACMilan owners will only make €50m available to spend in the summer transfer window

正

蛆要3冠啦

法卡奧射爆保方

可以係大陸執幾件大陸仔黎踢

如果識得執5千萬其實都可以執到啲入頭四嘅貨嘅。。。
但我原本以為一億走唔甩

運作好 50M都好好使

不過未知真係有幾多

諗諗下係時候要買番件波衫
隨時下季變中文字
但唔知印邊個好

酋長航空起碼簽到2020....

可以印多個sponsor上去嫁嘛

印多個唔驚人地抗議?

姐係成條前鋒線無哂

巴卡換到錢 可以再換一個好啲中鋒

左翼屌仔 右翼SUSO
睇下爆佢點 傳巴回收係想再18~20M賣

CEO Marco Fassone held a meeting today with the employees of Casa Milan to list the strategic goals for the next years to revive the club.

The new ownership has defined a new investment plan, wants to enhance the Milan brand, whose value at international level represents with great potential and increase the value of AC Milan's human resources, in Italy and throughout the world [via ].

Mirabelli will sometimes travel by himself to countries like Brazil and Argentina watch young talents directly [Sky].

Mirabelli is ready to form a network of scouts that will follow talents in Europe and South America [Sky].

而家係米蘭有奶便是娘
中國公司有巨額sponsor唔通唔要咩

利申番先，唔想見到殘體字

諗起羅馬果件

都未肯定

咪又係買垃圾，全球壇都缺人材

50m
對面街一個Joao Mario好似都40m?

50m 夠唔夠買Belotti?

個個講到已經證實得5000萬

根據往績

係少過5000萬

去南美買潛力股,再用依家陣中既後生仔做主要骨幹,然後喺青年軍升幾個有潛質既球員上黎試腳,又或者借幾個即食球員黎替換

眼光好啲既話,其實以飛機仔用人能力,應該都可以踢到唔錯既成績

拜個早年

成條鋒線無哂，買一個唔夠做
仲未計中場都要補强
係得後防唔洗點搞

我鍾意你咁講

Milan’s late comeback against Inter last week was no coincidence, as Vincenzo Montella’s men have gained 14 points in the final 15 minutes of games.

Last weekend’s Derby della Madonnina saw the Rossoneri come from 2-0 down to draw 2-2, with goals in the 83rd and 97th minutes.

While Inter Coach Stefano Pioli lamented his side's lack of concentration, a late show from Milan is far from an aberration.

Under Montella, the Diavolo have mad a habit of late goals, scoring 12 goals after the 75th minute throughout the season.

On six occasions, starting with Sampdoria away in Week 4, a late goal has turned a draw into a win, earning an extra 12 points.

Sassuolo, Palermo, Crotone, Bologna and Cagliari also saw Milan grab three points in the closing stages of the game, while Lazio and Inter both allowed them to grab a point.

Indeed, in 53 per cent of their Serie A games this season the Rossoneri have been drawing at half-time, but it appears they gain in strength as the game goes on.

That record of late goals has seen the Rossoneri earn 14 of their 58 points with goals after the 75th minute, something which could prove crucial in the Europa League race.

This weekend's opponents Empoli have the opposite problem, conceding 11 goals in the final 15 minutes of games and 23 in the final half hour.

真係愈黎愈鍾意飛機仔

其實今季係行狗屎運定真係實力

一黎飛機佬戰術細節係唔錯
二黎飛機佬比米哈有運

米哈重用切柒玩死自己

Milan have presented today the voluntary agreement investment plan, which has been structured by Marco Fassone, to UEFA still foresee liabilities after the first season (2017/2018). However,in the upcoming three years should meet the UEFA's economic paremeters
UEFA should respond to Milan's four year plan by the 31st of May.

棄Suso用切柒，想唔炒你都唔得啦

咁SUSO 初初黎到真係麻麻
係去完熱拿亞先成功開光

切柒場場俾人屌

後尾轉用honda打正選即刻入好多波

睇住伊巴重傷好撚sad
隨時要退

為左隊垃圾曼

往咩績 班管理層唔同晒

Mirabelli has arrived to Milan's training centre Milanello [MilanNews].

Montella to Milan TV: "I think Montolivo will be called up tomorrow. Bertolacci will return to training next week."

Montella: "I wish Ibrahimovic a quick recovery, I'd also like to wish Kaka a happy birthday."

Montella says he thinks Montolivo will be called up for tomorrow's game

儲氣斬

Montella: "We have not talked about my contract [renewal]. We are all focused on the season end."

Montella: "When Mati Fernandez is healthy he is a complete player. He had a great game in the #DerbyMilano."

Montella on watching the Champions League tie between Dortmund and Monaco: "I was invited and I like going to watch the games."

Montella: "Aubameyang or Mbappe? There also other interesting players."

Montella: "I heard from Galliani and Maiorino after the #DerbyMilano. Galliani should be at San Siro tomorrow."

都買唔起啦，唔通用巴卡同人換咩

Inter squad was received by some Milan fans after arriving in Florence train station, who were shouting "Zapata, Zapata" [MilanNews].

Antonelli has a physical problem and did not train with the team today. There should be a statement released today on his condition. [Sky]

蒙隊in da house

做乜又咁玻璃

大國際

有歐霸打喇掛

5 球

差D以為追得返

Player Team Goal Penalty goals First goals
A. Belotti Torino 25 2 14
E. Džeko Roma 25 1 9
M. Icardi Inter 24 3 8
G. Higuaín Juventus 23 0 9

唔好咁樂觀
米蘭最叻翻車
btw 歐霸

好耐冇試過週中捱夜睇米蘭

難兄難弟呀
Allin 安坡里

今晚班大帝要生性呀，拉開國米

等睇今晚又輸

最後一個歐霸位其實留左俾紫百合

而家牙斬斬 到今晚輸又屌哂鬼

預計巴卡老母會好唔得閒

都未有歐霸清

一於而家開始打擾伯母先

我地前面仲有拉素，唔好咁樂觀

仲有6場就打哂J

Keep到第6已經ok了，仲想過拉素

伊巴重傷 可能不獲獌續約 如果佢下年自由身回歸有冇得諗

返黎養老都好

今晚要生性呀

希望sosa同mati 唔會一齊出啦

最快一月先好得番人工又高，好番又唔知有無番八成功力，買個後生仔搏下好過啦

而且佢都唔適合打快攻，佢出場隊波多數會圍住佢踢，變相拖慢節奏，又易俾對面睇穿戰術

FM玩米蘭，應該點起手好
新手第一次玩乜都唔識

後備用，破密集一流

賣巴卡

續蒙隊

老野我淨係會續HONDA一個

而家用緊本田打deep lying

巴卡 fm 同現實一樣都好難用
係入到波 但浪費機會都唔少
我啱啱開左個新save 玩 巴卡用60分鐘左右 轉 Ocamp 出黎爭頂
練緊Ocamp 做 Target man

留老馬, 屌仔, 小明, 卡比, 左閘新仔同 安東尼尼
羅馬仔, SUSO ,大帝, LOCATELI，迪迪仔
其他放得就放(賣完太概多~90M)
入BELOTTI. BENASSI, DANIELE VERDE
DENDONCKER, THIAGO MAIA,
SULE/ TAH是旦一個
右翼就BERARDI/ BERNARDESCHI多數都唔黎
之後有錢就MIKEL MERINO , VERRATTI, VARANE, RUGANI，EMBOLO
多數放比米蘭就抬到好高. 比其他球會就賤價都仆街

我自己玩青訓加意大利化 第一季多數淨賣唔買

中場回收莫利己經好夠
買埋Cataldi個堆妖人

modic仲好過莫利

話說莫利而家去左邊度開光

迪迪仔好似話同左球會講話唔續約

Mattia De Sciglio told Milan he will not sign a new contract and intends to join Max Allegri at Juventus, claims La Repubblica.

The rumours of this switch have been circulating for several months, as De Sciglio’s contract is due to expire in June 2018.

According to today’s edition of La Repubblica newspaper, backed by Sky Sport Italia, the versatile full-back has now informed Milan of his decision.

The destination is expected to be Juventus, where he would reunite with Allegri, the Coach who gave him his Serie A debut in April 2012.

Still only 24, he can play on the right or left in a four-man defence or as a wide midfielder in a variety of tactical systems.

This season De Sciglio has two assists in 24 competitive games for Milan.

唔撚係掛 .......

都體聽住先

唔係比左隊長臂章都走掛

肯定大把人燒波衫
想去蛆做狗真係唔阻佢

終於雪巴卡

真係會燒

乙金

係真咪雪足一季囉

羅馬仔呢？

應該傷左

乙金醒醒定定
唔係今晚肯定換你比人屌老母

今日隊長係迪迪仔

Montella prefers to not risk Romagnoli after the knock he received in his knee yesterday. Paletta and Zapata will start against Empoli [Sky]

唔想搏

La Repubblica: Mattia De Sciglio informs #ACMilan he's going to #Juventus

屌

咁快講
一陣已經可能比球迷噓爆同問候

唔撚係呀，仆街迪迪仔
好去唔去去蛆狗

Empoli Xl: Skorupski; Laurini, Bellusci, Barba, Pasqual; Mauri, Diousse, Croce; El Kaddouri; Mchedlidze, Thiam.

如果係真係對佢好撚失望
係都唔好去意大利個19隊啦仆街

咁下季雪左一季囉

迪迪仔又唔係真係咁勁，走咗唔可惜，仲睇埋佢個人格添

拉素痴撚線

真係勁 靚仔 青訓 隊員 右腳左閘 後生 國家隊成員

隊長

人望高處
我蘭咁多年都無起色

條友如果係咁，真係屌爆佢.....同奧雲一鳩樣，差在未講出口....

寧願佢出國

你準備比人bin

柒到

推返上黎先

話左唔好J咁多架啦

蒙特你贏到首期未?